想搵套電影

應該都好出名
講個離咗婚既老豆
個女比黑社會定唔知乜組織捉左
個老豆以前係d政府無雙部門 一個打十個 查案又係屈機既
講佢老豆憑住線索救返佢個女
有續集既 又係個女去旅行定乜比人捉左
佢前妻嫁左比個有錢廢老既
唔該

Taken

唔該晒
人手賜酒